# Pac2_OCC_Sokoban 
Practica del Master Diseño y programación de videojuegos. <br>
Realizada por Oscar Castronuño Carmona <br>

<h1>Improtante</h1>
Todos los archivos de json tienen que estar ubicados dentro de "Application.persistentDataPath" <br>
para tener los mapas, sino tendras que crearte tus propios mapas.
